二手樓價指數九連挫 按周跌1%

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL八大指數齊跌3周，是2008年11月金融海嘯後再現。

其中中原城市領先指數CCL報177.39點，按周跌1.00%，連跌9周共4.94%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報179.34點，按周跌1.01%，連跌9周共5.08%。

近3周九龍區樓價跌幅四區最大，有4.03%。同期新界西跌3.54%，港島跌3.32%，新界東跌1.10%。大型屋苑樓價跌勢明顯擴大，CCL Mass近3周跌3.17%，CCL跌2.93%，CCL跌幅被豪宅拖慢。其中豪宅跌幅較少，而中小型卻較大。近3周CCL(大型單位)跌1.65%，CCL(中小型單位)跌3.17%。

年尾，唔計

1%都算跌？誠意邀請好友立即買新樓

跌嗰1%唔夠，飲少杯凍飲喺返度啦

隻乞衣3zero成日J CCL

升就計

跌唔計

升到190佢就會射

但而家射唔出陽痿